想養貓，點開始

想領養，請問有咩最common 既方法領養

例如咩fb page 最好

愛護動物協會，領養。
如果係孖住嘅唔建議分開佢地,果d最好一養養兩隻，起碼佢有個伴可以一齊玩。
個機構領養已經有一條龍服務話比你聽需要d咩

幼貓要搵個大籠養幾個月，等佢學好晒去廁所先放出黎養。
得閒比佢出籠玩，之後唔需要籠，你鍾意可以買個貓屋比佢。
或者比佢陪住你瞓都得

thank you
我住公屋，都知道要買貓網
到時係spca 有貓網買嗎
領養過程耐唔耐，是咪可以即日領回家

pish

正常隻貓唔敢出街，太陌生，除非你成日帶佢落街。
當初係我屋企人領養，所以入面有冇籠/網買就唔清楚，普通貓沙同糧就會有。
如果你驚個籠未即時有，可以搵個大紙箱先，不過位細通常會倒瀉你擺入去d野。
會成日叫春咁搵你玩。
屋企d繩類物品最好收返埋，因為佢地會食，食完又嘔返出黎。

去愛協啦 如果係fb page領養唔係唔得 但係貓義工可能會有少少煩 姐係家訪個D

去toilet 自己學嗎

正常個籠入面有盤貓沙佢會去，因為愛協收留佢時都會有呢d野，但有d幼貓玩玩下會搵位屙

我隻猫猫四個月大，係spca領養。猫網我係去12蚊店買然後揾膠索帶綁死係窗花度。
但係真係要留意個格唔可以太大，猫仔真係好鐘意係窗邊玩